大台：請大家唔好介意播歌，都係想比司儀休息下

今天我？

大家唔好互屌喇
有老弱兒童都行
一定要有啲左膠野

大家各有各做互不排斥最好